# WMS Message file for Chinese
# Copyright (C) 2014 THE wms jcchen
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# jcchen <junchangchen@gmail.com>, 2014.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-03-17 20:23+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: jcchen <junchangchen@gmail.com>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: .\admin.py:44 .\models.py:101
msgid "In stock time"
msgstr "入库时间"

#: .\models.py:14
msgid "Supplier"
msgstr "供应商"

#: .\models.py:15
msgid "Buyer"
msgstr "购货商"

#: .\models.py:29
msgid "Client"
msgstr "客户"

#: .\models.py:30
msgid "Clients"
msgstr "客户"

#: .\models.py:43
msgid "Warehouse"
msgstr "仓库"

#: .\models.py:44
msgid "Warehouses"
msgstr "仓库"

#: .\models.py:56
msgid "Category"
msgstr "分类"

#: .\models.py:57
msgid "Categorys"
msgstr "分类"

#: .\models.py:66
msgid "Specification"
msgstr "型号"

#: .\models.py:73
msgid "Product"
msgstr "产品"

#: .\models.py:74
msgid "Products"
msgstr "产品"

#: .\models.py:98 .\models.py:156
msgid "Area"
msgstr "库区号"

#: .\models.py:99 .\models.py:157
msgid "Shelf"
msgstr "货架号"

#: .\models.py:100 .\models.py:158
msgid "Place"
msgstr "货位号"

#: .\models.py:106
msgid "Stock Item"
msgstr "库存信息"

#: .\models.py:107
msgid "Stock Items"
msgstr "库存信息"

#: .\models.py:127
msgid "purchase"
msgstr "采购入库"

#: .\models.py:128
msgid "production"
msgstr "生产入库"

#: .\models.py:129
msgid "return product"
msgstr "退货入库"

#: .\models.py:130
msgid "return material in"
msgstr "退料入库"

#: .\models.py:137 .\models.py:177
msgid "Approver"
msgstr "接收人"

#: .\models.py:138 .\models.py:178
msgid "Deliver"
msgstr "送货人"

#: .\models.py:139 .\models.py:179
msgid "Recipient"
msgstr "核准人"

#: .\models.py:142
msgid "Stock In Record"
msgstr "入库记录"

#: .\models.py:143
msgid "Stock In Records"
msgstr "入库记录"

#: .\models.py:168
msgid "sale"
msgstr "销售出库"

#: .\models.py:169
msgid "consume material"
msgstr "用料出库"

#: .\models.py:170
msgid "return material out"
msgstr "退料出库"

#: .\models.py:182
msgid "Stock Out Record"
msgstr "出库记录"

#: .\models.py:183
msgid "Stock Out Records"
msgstr "出库记录"
